其實大家係咪好鍾意毛孟靜？

但對比之下 點解無乜人成日提其他人做過嘅野
例如hocc 黃g瘋 周庭bb
其實佢地做咗好多野 希望大家唔好忘記

推

有咩留番贏左再講

淨係代表泛民出黎話
不割席
已經夠

係 係好鐘意佢
因為會真係回應我地既請求去做
又真係核爆都唔割

其實佢好on9 有時離地